如果BNO成功無條件轉BC，我俾手足玩多P男體盛

講真
BNO轉BC會對英港中政圈造成巨大影響
話晒BNO平權係現時民意所趨
但就算Pompeio做外交部長都無可能會實現
就算俾你交定健保費IHC都係咁講

如果真係實現左
請大家掘定防空壕
因爲WWIII正！式！啟！動！（戴耀廷.gif）

轉係有機會
但我真係驚轉嗰時香港情況已經去到最壞
未必有命去到英國

戰爭一來
集中營一出
⋯⋯Sor，係拘捕令一出
任何外國護照都變左廢紙一張

直接轉BC一定係SET限制
成堆廢老妹住過去咩唔通